
                      Es la peor de la saga, sigue el camino del anterior film,no hay mas ideas que aportar en ella, depp bien pero repetitivo, "pe" mal digo muy mal, sin expresion, plana y horrible, rush en la linea de su papel, es un gran actor pero este tipo de papel... En total la peli es de aventuras pero acaba siendo pesada y aburrida.
        
            